除左「老豆搵仔」之外，大家應該向下一代傳承黑警觀念

可以同各位講既係，老豆搵仔呢個telegram group只係令前線班警察同散仔驚，但對大粒d既警察幾乎無乜殺傷力，長此落去呢類型既telegram group對警察既殺傷力只會愈黎愈低，原因係（一、）呢個telegram group畀既資料實在太多，好多人根本無暇接收咁多訊息，變相起底殺傷力大減；（二、）就算起底都好，真正波及家屬既都係少之有少。

既然係咁各位唔應該將制裁警察既戰線單單放係老豆搵仔身上，而應該要不斷向下一代傳承「細時唔讀書，大個做黑警」、「黑警係殺人犯」等等既觀念，務求將黑警呢個職位係下一代心目中只係份污糟黑暗同埋低學歷既社會敗類先會做既工作，咁先會令呢班黑警擔心自己既下一代會因為黑警身份而受到誅連，亦有機會令佢地既下一代因為佢屋企人係警察既身份而質疑佢地，甚至家嘈屋閉。
的而且確係咁多紀律部隊入面，低學歷既人的確偏向apply警察，而且佢地畀好多傳媒影到有好多罪證，呢D證據都係parallel呢D觀念，所以希望各位向下一代傳承黑警呢Ｄ觀念，只要大家同心協力既話，佢地既下一代就會好似下圖所述咁：

今日核彈

[時事台重開]【是日核彈】【斷正】監控燈柱解剖 直通大陸 證據確鑿

【資料直通大陸】三思智慧路燈系統有幾恐怖

Push

點解我會記得小學雞見過呢幅圖

取材自某小學英文教科書

2014年2月有狙擊手（事後調查報告指是軍隊士兵，也有指是僱傭兵）以實彈射死過百烏克蘭示威者。示威者一方以焚燒輪胎、手持木製武器等方式對抗，亦有示威者運用土製燃燒彈投向建築物及警方。

及後，示威者更以麻包袋形式，將休班警察綁走毒打，部分暴力事件更涉及警察家人。示威者更在警察宿舍或附近商場貼街招，公布防暴警察惡行，對警察家族進行全方位杯葛。在93天抗爭中，125人喪命，當中包括18名警員。

向下一代傳承呢種觀念應該係咁多制裁警察既手法之中成本最低，完全合法，仲可以COUNTER黑警D文宣，殺傷力個人認為比老豆搵仔高DD，但缺點係效果要經長時間醞釀。

細個係用呢本英文教科書

721 811

以為你想話開個 阿爺搵孫
主力招呼班後代

之前又話麻包袋 等咁耐都冇聲氣

邊奴

接放學

好撚正呀張圖